人類真係麻撚煩

人類真係麻撚煩

以前 冇冷氣會死
而家 冇奶罩會死

仲要煩鳩我幫佢抽奶罩

你唔講野會死

好心你就勤力 D 啦